[OUHK] 公大討論區(1) 屌要誇年考試

有無鯨大巴絲

平安夜 除夕考試是常識吧
利申：已畢業

考到1月頭

屌
我都係平安夜 不過朝早

我考到7號 sad

可以過聖誕
過完年連考兩日

31考

29 30考呀 屌你

考到1月3

208?

唔係

社科考試考到尾

24號考試啊屌 冇得同女女一齊過
利申 ff

考唔考試都冇女嫁啦屌

考到下年

Btw ou post次次都沉

女啊我要女啊

推推佢

巴打邊科

留個名先

輕輕一推

星期日夜晚考試

31號晚考試

唔講啦 毒撚科

巴打又真係慘啲

24號要考
考到8號

一樣31號考
仲有24號

7號先考完
考film

人地考完我地先開始考

人地起碼有成個月Sem break

Present左未

年年都係誇年前考完

想問人有冇ou巴絲申請左grant loan
收到錢未

跨字都唔識？

自 ，應該係用

7號先考完x2

巴打mental定general?

Sor囉

3號咪好

我都係到3號wor

211？屌我考到7號呀

仲未
巴打你呢

鯨大次次都唔知佢點plan 野

今年又係前一個月先出

幾時考都未知啊

點解 竟然仲未出

下星期

揀左咩電影 present

Source code 你呢

star terk
就present 但咩都未整
希望依科派grade

睇下到時會唔會咁岩同一日
加油 我都未做

最後一次跨年考試喇

絲打year1?

Rebecca 定 Garfield 教
Rebecca 就一定kill

唔係一汁毛教？！

一汁毛

Makin

一條辮

20歲人未見過咁前衛既髮型

上年第一堂見佢都有咁既感覺

好在今年唔使跨年考

Nursing毒撚考到1月5

到依家仲係乜柒都唔識

學校gym room可唔可以搞搞佢 咩都冇又細

好似成日都無人去

唔知第三期會唔會有

起完都畢左業 用唔到

考到6號

有無巴絲知如果平時分唔pass
用考試分拉唔拉得番

有d fd話拉到 有d話拉唔到

你估下

An狗留名
考到1月2呀屌

留名

有冇bba
考到1月8

btw mangament yr 3 here

考到一月三

如果你唔係太差 lecturer又好人咪幫你整整佢
如果lecturer唔幫就⋯儲定錢啦

Makin好正

可以係2017前考晒 最後一科30號

好似要睇下你咩school

唔係1月27考200咩？

考到1月8

我讀mental

Makin好少肥人，film本來就易pass

有無巴打傾下計 上堂好眼訓

Day off路過

考到1月7

考到1月8號 夜晚 DLLM

7號考psy?

又係何文田行返OU 晨運咁款

考到4號

旺東行上去都差唔多

tc😏

Day off

但一陣要返工

Day off
但要溫下書

仲瞓緊

p01上緊堂

考到1月5

行既時間差唔多，但花多左時間轉車，旺由旺東行好過

又沉啦dllm

Day off
巴打係唔係過2日測驗

考21 23 24 28 30

咁多科 巴打resit?

19 22 28 2

係呀 星期五測9點

平時有空堂有咩做？

毒撚邊有野做

其實唔難

巴打又係呢科？

不如開個gp吹水啦
btw 古大盜係唔係度？

巴打, Year3 Accounting?

之前有個telegram group

星期五唔好相認

留名
考到1月4

培正道條長命斜好撚辛苦

我都覺得係
特別係喺夏天行簡直想死

屌又被Garfield kiil多一科
唔撚想交錢

返學何文田 放學旺角東
全落斜

有接駁巴就好

lm 考到6號

考三科都可以撞正生日考
仲要考下午

英文？

係呀屌

26 6 8號

23 6 8先岩

之前又話咩研究校巴路線既

巴打又係management?
一樣日期考

Same here

TC好多_登仔
Btw 點解要同班DL一齊考
本身想考完果日 下個fd

留名
考20 2 5

社科yr2，
大家怕唔怕開大個朵難搵工

Asso gpa around 2.5係咪唔洗諗入到ou ?

社科

LM

12月20第一科，1月8第三科😒

考到出年2號

歡迎相認

same

2號考391 ib

好撚悶啊屌

好撚多assignment啊屌

衰咩呀巴打 garfield已經算鬆手

我覺得presentation係鬆手
Essay同考試真係
呢啲真係人夾人

聽日又要上stat

唉 dayoff留名

上緊堂留名

返學校做功課留名

BBA PA 個個sem 都5科

上緊堂聽人presentation留名

琴晚考完econ既揮一揮手

其實好易入

好難呀屌

完全同份revision exercises 形式不同

Payoff果題中左伏

lm

19號開波 考到1月8 真係考試陪你誇年

長期戰喎 考幾多科啊巴打

4科炸 19 22 27 之後就跳去1月8
TC啲科特別遲

年年都係咁好撚on9

點伏法？

Sem2 reg GEN有咩推介？
P.S. 上次㨂左Food science,興輕鬆靚grade

有fd以為cost所以要揀細啲個數
btw終於派mid term 1

有冇acct人

竟然 見到science以為伏科

Food science靚grade？有冇exam?

Yr2

Mid term 仲未完啦 點睇

final year

伏已中

仲係FYP上面掙扎緊

好驚399，有無ching可以指點下??

Exam 100條MC

開個whatsapp group傾啦

Hi，巴打

我個名

今年已經有revision喇喎

咁咪好，幫你溫下書
利申：星期五仲有test

Btw yr2 spring sem係咪話有得trans major 上年Defer左兩科 有無人知咁既情況仲有無得tran

Exact7ly

Aggar 我上次去申請再延遲交學費燥到屌出聲

咁多人

成績表d字會甩色

12月仲要test 都冇人性架

有冇人發現成日有地盤佬係到hea

個不好似地盤唔曬 但成日著住對安全鞋入黎 之後係到打機同訓教
其實成個何廣都係 食番時間周圍都係

好撚不安啊 聽日考德誠啊

你year幾 佢d野好易考

Social sci果4個major？

所以係何文田行落去算 舒服d

嗚啊 以後無得上gen見唔到女神bb啦

大家開個whatsapp group討論啦

有咩gen好讀？又唔洗考試

都好喎

仲有冇人入黎

有

有冇巴絲reg過Gen嗰科香港文學?
功課exam係點

唉仲屌緊asm

5 forces model
Diversified
International 必考
利申 9up

岩岩先交完 連考試考邊幾個都唔知

我考到1月2

我考到1月7
Sem break仲要做prj 開sem第一堂就交

街邊太多人與車

開左

請問有冇Gbus既巴打

推

Rebecca

應該無開

有無link

有人開既等入

考到8號

之前為左reg film仆心仆命 為既就係上堂睇makin條辮

大家想入既pm我留電話 我開

腥email比電話我 我開wtsapp group

qweasd0063@gmail.com

想問下你地有無人係IVE入OU?

開個wechat group for BBA accounting 好唔好？或者大BBA 都冇所謂

同問

Hi account 撚係度

Year 3表示希望巴打carry 下我

7號

sd左啦

得幾個炸依家 有興趣果啲盡快send 我一次過add
wechat冇人用 whatsapp group大眾化啲

+1

send左

開左group啦 想入o既巴絲打隨時send email

qweasd0063@gmail.com

巴打我sd左

join us

shit sd 左email先睇到

點解人地SU會派schedule book我地咩都冇

BBA yr3 management
Elective 揀342好定391好
求明燈指點

Accounting year 3 sem 2 有無邊個tutor 係killer?? 有無邊個tutor 教得好？

各位聽日開始study break la話咁快，溫書進度去到邊？
利申: 半科都未搞得掂

Nursing撚表示仲hea緊

19號開始考
8號先完

242求救

啱啱grad左
考試加油

ou附屬lipace留名

我都想問sem2除左妙趣之外仲有咩gen係靚grade sem2冇左business investment

有冇人考過mkt b250f

個個都話難 有冇啲tips

有無讀電腦工程 or 電子及電腦工程嘅巴打？想請教下你地個科有咩讀 一月中報

Ou不嬲咁仆街架啦

求tips 完全唔知點考

利申：連續3年 31/12考試

same final year 又係考19號
未郁過啲notes

想問下考試地點係咪要自己搵 3日j2 1日d8

有冇人申請左延期交學費？ 想問點寫原因
學生資助有排都未出

myouhk check exam timetable嗰度好似有埋比你睇 對返晒係咩試場
好似係
利申year 1

我都係完全唔明

Swap唔到科 屌哂registry老母

係咪中文系手足？

Year2

話自己好窮 賤過地底泥

屌 究竟今日係咪swap到科㗎

有冇巴打知道gen B169Cf伏唔伏

hi

爽到喊依科
冇exam
midterm低能
不過要present

有冇人讀過s234f 伏啦伏

次次都就咁寫經濟困難

依家reg左b188f stock investment
呢科大概係點?
伏唔伏

輕鬆既依科

屌jc部lift 成日都壞

完sem都未整好

我上年成日走 最後都碌到個B

一堂都冇上過，依家好迷惘

我淨係知我d fd堂堂玩電話都冇肥

啲野似中學嘅通識 睇下lecture notes應該唔難明
係啲英文難咗啲

有冇人知film n popular culture（makin)考咩
聽完唔記得左

Makin話聖誕後會upload攻略

Hi final year acct撚

個lecturer 照copy reference book 落黎
冇咩整合過
所以d wordings都好難

屌聽日考，仲要考到31號，係咪on9

一陣考B365F, 留名

有無巴絲有讀B262F 完全無方向點溫好 點算

好多case要背，溫左revision class打星個D先

考完 haidilao

冇上過堂，唔知點考

revision 都幾多吓 課課都有啲

Mktb250點溫 focus邊到好

Mc

屌 e加先溫到ch5
Btw,留名等睇365 fail仆街死

咁勁我仲溫緊societal concept

加油
我放棄成課mis都冇溫

乜都唔識

Same 最後早走算

今日先開始溫 係咪等收皮

放棄250？
其實250有常識都答到

有邊個唔係今日溫

唔係成課250都放棄
我放棄MIS個課姐
佢個課咁鬼長
冇理由為左一題用咁多時間溫佢姐
況且可能又唔會考既
就算考 我都有得選

溫marketing plan算 short question冇理由乜都答唔到

Lipace既囡囡質素幾高下 葵興個邊

無上過堂睇住入note 好迷茫
成份都好似廢話既
得幾個圖背下

其實係呀
case study總分係28分 MC總分30
如果岩曬加埋58分 可以pass
串小小可以做曬part a同part c 就走
所以case study同mc好抵做

睇note啦 你邊到唔明 睇下幫唔幫到你

又marketing plan

我做spxxxman paper 份mc 錯哂
另外pricing 同product strategy 係咪吹水only?

我冇做過份mc
另外pricing可以用product Mix pricing strategies同price adjustment strategies 詳細可以睇番tips個份ppt 47同48都有講

product我就唔清楚 但係我做assignment個時一個有用theory 一個亂吹 反而亂吹好過有用theory 我assignment個product個到都係係個sub-heading提一提係用緊邊個brand development strategic 其餘吹水 當然吹水都有套路 要跟番曬你之前set左既marketing objective去吹

加油啦 我都溫緊

份功課鳩做都60分

幾份note既算得咩
我星期1考完科22份既
聽日再考科16份 到家陣都未溫哂…
仲要全部死背

疊起呢2科既note仲厚過字典

死背先好

我唔識背
計數類我通常睇一次就得

突別呢堆野份份都夾d law, 又夾一大堆定義咁 真係唔識溫

比既tips同屎一樣 份份都由頭講到尾 等於無講過

有一份係流行病學 同我地講考無腳既 雞豬蚊有邊樣無腳姐

唔好相認

見到有人講 242，我上年上得半堂
最後都 B 咗
祝考完嗰班巴絲 pass 啦

個份mc 有d 係out syl既 佢個個notice board 度有講

屌個lecturer 咁遲先講
仲有 我搵唔到past paper囉
個網上圖書館係咪廢架

d8

跳樓

唔識

支那仔出貓

比定7800 retake

點解咁難

屌 我marketing planning寫左5頁 sq就做唔曬

利申 有靚女坐附近 好分心

250已完
唔識做

250 唔識
草定錢

佢都算柒 坐最後都被人捉

邊個場?

JC D8

J6冇靚女得肥仔

幾號？

DQ

250比我openvook都唔識

b250? lecturer 係邊個

j1

d1 先岩 自膠
呢到有冇eugenia教既

係 Joanne

想問exam分數同gpa要等幾耐先出

最快下個sem study break應該出

J6

呢間野出左名效率低個朵響左
fb secret比人屌又屌過
部由開學壞左 比人屌到化都唔搵人整
放timetable遲左成個月先放
咁你都知咩料啦

咁撚慘

有無366？J2

me信唔信嘉誠哥d tips好
好似好伏 信唔過佢

考完250又要溫366

有啊😩

考到15 號

好似係新人
我之前係Irene教，好好多

上年好似過左農曆新年先出(2月中/尾)

Exam 分數都係咁遲先出？

你唔會睇到你考試個分 剩係出grade比你
仲要唔係一齊出
某啲科仲會遲幾日出
往年都係Business school出grade最快，快三日至個零禮拜不等

咁你有乜tips

竟然係BA最快出grade

Irene有教過250,佢5係教240咩？

係喎 記錯左management
Marketing我之前係Loretta教 上堂催眠咁 仲要9點堂!!!
好彩有Eugenia頂一頂

覺得Loretta教250教得勁差

Loretta直頭垃圾啦屌 今次最多合格多啲

Agger,講野個tone無變化完全唔吸引人聽書，仲要成日跟PowerPoint讀，佢完全無理過上九點堂嘅人嘅感受
次次上佢果堂起碼訓番一個鐘先聽書

佢完全照PowerPoint 讀，完全唔會理學生聽5聽到。

聖誕紅日自修室係咪正常開放?

點樣先知道果年果科既合科率架？

有無人解答到

有無巴有366 exam guideline?? 有既send 比我ok?

剩番兩科未考，就嚟到終點

屌你老母 仲要三日要考

Same

GG

含撚啦

366玩完

B280 撚

今年終於畢業

商學院 有冇人考461 341

366 retake嚕

1月1 電腦室開唔開？

有冇year2既bba巴絲打

想問下retake果7800可唔可以申請到grant loan

Hi here

溫成點？

點解紅日都要返去考試咁on9?

Here

可能驚太遲考，改5澈掛。

網吧年中無休

申請transcript 要用支票
學生哥冇支票咁可以點搞???
屋企人都冇支票戶口

hi here

大家溫成點？聽日acct

做緊fighter

可以呀 同佢講讀多左科就得

溫到第幾課？

要自己打去學資處果邊講 ？
有冇流程detail 咩都唔識

可以去銀行開支票，不過要收手續費

溫淨1-4課
其實我唔知點考
最後果堂lecture淨聽左小小
佢又唔放ppt上OLE
我又無去借past paper

知唔知點考啊聽日

知呀，佢有俾tips

求lips

Tips

你有冇telegram?

岩岩開左
Id: khomor
唔該你

求tips

who are you
Btw青蘋果扮住先

今天份211 Section B,Section C Q3,4 同pastpaper差不多。 Section B 尐數字直情冇改過

Gen 101bf film n popular culture 知唔知咩形式考？

例如要答幾多題之類？ 佢份攻略都幾長 係咪全部都要背定記幾part就得？

Section B additional information 果個inventory唔知點adjust..
其實同assignment一樣咁濟
但我都係唔識

Section A 30% Long Question short answer 有十題，3分題
Section B 40% 內容有8套戲 有比較題 6題擇二題
Section C 30分，得一題, 攞其中一套戲作例子

最後個行ending inventory 5駛adjust

合格就好

想問下依家ou nursing degree 係咪仲係用中文教緊？

講得唔清楚
應該係話
份balance sheet個inventory 數係寫番additional information 果個數定點

請問non jupas ou nursing有冇year3 entry架 點解我搵唔到既 得year1

Balance Sheet 寫ending inventory

想問 flim份功略係邊到拎?

OLE 有

打過去問左先 然後佢應該會叫你親身交or寄返張交retake錢嘅學費單比佢

Sem break緊
但dllm點解d exam可以咁難
利申:yr3 entry

想問下, 一個外國番黎既人可唔可以係17年SEM 1 插班

which major?
btw ou係咁

易入難出

Ou exam係難過出面？

N年前 S&T 畢業生

其實一樣有External睇卷
冇易過出面冇難過出面, 差唔多咁上下
(我覺得三大D卷係難D....)

次次都走哂堂冇睇d戲點算

溫PowerPoint + study guide

兩年前讀過 好爽 上齊哂堂

7號考文學

我大把中同CU UST 佢地exam有得出貓 又open book又派grade又盛

竟然有post
BBA yr3

elective 揀咗文學 完全唔識溫

有冇人聽日考Gen s109f?

openbook 同渣貓紙呢啲其實仲難啲

派唔派grade就唔敢講

如果唔好彩病咗,有冇得補考㗎？係咪又要等到下年㗎？

有 無上過堂加商科撚完全唔識

呢樣我都知 但係出cheat都唔理就on9啦

身為BA撚聽到讀law close book
完全無奈
問過CU major law朋友
表示close book 考law係會死
根本背唔到啲case

我都係商科撚 聽日全mc

社科jj 表示仲有waste未溫
後日仲要考psycho

所以B law實際5會考太難

有冇人考film and popular culture, 溫成點？

聽日先溫 會唔會太遲

求合格

以前係bu讀個陣, mainland基本上冇一個學生讀聽time's up呢句...

成半個hall既人收卷都繼續寫, 根本理唔到

冇難度

考埋聽日就完

呢科中文定英文考？

份guideline 有好多專有英文terms （角色名、地方名、電影商名）用中文考會唔會有d難？

佢啲powerpoiny點溫好 好散

覺得用英文反而仲好

想問下A part出D咩,係咪剩係notes d野?定係電影野都問?
佢冇咩點講過,剩係話份paper有tips

同埋佢話比中英夾雜咁答,例如A part用英文,B C part用中文
良心教師

C part係咪同assignment差唔多？佢有冇講過類似既野

係,因為佢比你13選1,即係全部戲揀一套黎
基本上你做返assignment果套就夠曬
依家唔知part A問咩,諗緊通唔通頂溫notes,但係佢又話卷入邊會搵到ans

Part A隨緣, 專注part B,C好過

中英夾雜咁答係ok（每part計）？ 想問多次confirm

係呀，佢last果堂tutorial講既
而且part b/c 寫導演名都比你用英文
規矩好似就唔比既，不過佢份人咁隨意就

30分，加上有得抄，我諗都執到d分既
係咁意睇下powerpoint算

照背assignment
雞精note照背落去就係

part a 雞精note夠曬?
係咪就係出feature film果part?

而加先溫film

依家開始溫
淨係考feature film咁正

應該唔係，我睇錯only

Part A明送分

Nursing jj表示一開sem就test係咩玩法

有冇巴打分享stat心得 呢科好似無tips

做數就得

7日內交假紙去JC10樓
過左就當你無考 準備好7500

利申 交左eng假紙

嘩
好多鯨大巴打
小弟噚日岩岩考曬試

Tutorial exercise 識曬所有數點計已ok

200 NT

完sem啦屌

有冇巴絲知讀psy or 政政收gpa 幾多？
小弟讀緊hd 頭一年平均得2.74...
今個sem應該有3.1-3.2，唔知有冇機會報到..

sem break 第一日頹係屋企唔知做乜好
得個兩個禮拜真係托

有冇ou巴絲可以幫忙 我係cu讀緊mphil的,急需ICRG Researcher's Dataset做research,香港得ou先有呢個dataset

邊位得閒嘅話可唔可以去你地圖書館個網幫手down一down International country risk guide. Table 3B Political risk points by component,一search呢個title就有,可以的話請send去jedi.666.finn@gmail.com 感激不盡

係大陸forum搵到喇 唔使麻煩大家

想quit 莊可以點做

邊支

知唔知幾時出gpa

ou好似出晒名遲到仆街

我係新生巴打，十二月報入學，正常幾時出返學時間表？
個學生LOGIN SET 左PW但入唔到

大約開左sem約耐先出？

幾

上年係 2 月尾先出
總之耐到你唔記得未出 GPA 嘅時候佢就會出現

依加先發現ou有post
留名

近study break應該有

中文系留名
我無喺online add/drop period 揀科，幾時有得揀返？

開sem第一個星期

記住睇email幾時入去個垃圾server到reg科

係就快啦

又要換password 好煩AR

+1 加油啦

買多幾個F5制..

3年黎冇換過

不是強制性嗎？

可以禁later

邊到有得㩒later?🙇🏻

更改pw下面

一直都想知gen科一定要揀2字頭嘅傳說係咪真

昨晚考完晒

睇下你yr1 2 本身d core科夠唔夠2字頭 好似係

點樣先夠？

pish 就開sem啦

今年22歲he grad想報鯨大it 有冇過來人分享下

真係好難記

有冇知fyp易唔易肥，我想鳩做

起碼2月中
當你唔記得既時候就會派grade

有冇人心情好緊張，cam住個add drop?

幾有得add drop同swap??

Year 1,2 好似係14:30開始

thanks 巴打

點swap?
Tutorl一定要連lecture?

係呀...佢有寫架

上個sem reg少咗一科gen，啱先都迷惘好耐究竟點搞
跟住之前12月衰on9 elective 同 gen又未揀

最後選擇咗add cousre enrollment 嗰到add咗兩科gen，ODAF嗰到add多科elective，但其實好似係course enrollment應該add一科elective 同一科gen，OADF先add 返一科gen，依家變到仲迷惘

利申冇朋友教我點做

自膠

第一次swap

額滿係咪無方法入去
有堂tutor掉埋就好

exam all pass就九月畢業

吉野家食個小牛，再行去jc 食個油雞薯條，加埋都唔洗50 蚊

油脾

你唔好狂F5,有時你唔係最多人入去個陣上下去,可能有人走左就會有位架啦

掉好
1日上4堂

通常幾時放gpa?

考完六星期後

痴線 咁撚遲

一開sem就考試

Sit堂會唔會計出席率？

no la梗係

通常比左錢讀下sem先出成績是常識吧

其實係咪陸陸續續開始出grade

睇個lecturer /tutor 有無拎曬啲點名紙俾你剔

放假都出grade咁勤力?

咁好既
business department?

242其實係咪唔洗上堂架？

Yes 上個sem一堂都冇上過

想問下有冇人讀A110BF(攝影傳播學)呢個course
我想知佢啲notes係咪會係lec個時派 因為ole入面冇
利申：走咗兩堂lec 所以唔清楚

有冇人知GENS102F Digital Lifestyle 幾時出assignment分
屌 12月都宜家都未有

快撚啲出成績啦，屌你老味

BA科開始出grade

出左
炒哂

想問下係邊到check 係咪academic record
Freshman唔識睇

Result個到

唔炒都炒左, 係咪要等佢SEND EMAIL比我同我講補考既詳情

如果resit既話 等收信交錢交表就得

呢層唔知

遲d會有email,放心唔駛急

應該有就會寫
拎A都唔代表係A grade最top既

睇成績個到有一欄係show你係唔係top student
如果係top student 個一欄會有個Y字

拉curve好on9

其實ou 係計成績係拉curve定點
利伸:year1 唔多清楚

冇得拉架....

點解ou咁多令女都識唔到

屌你老母 我個gen仲未出grade呀 on99

巴打咁慘 好多出哂gpa啦

邊到

我尋日先出晒grade

大家覺得邊個莊d女正

有無人今個sem係妙趣？ 份assignment 係咪分析兩篇新聞？

又mid term 了

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor
dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

有冇人知妙趣份assignment洗唔洗交上turnitin

係咪兩篇講一樣內容既新聞?

之前讀過
冇改既話係分析兩篇新聞 內容唔洗一樣
比較報導手法 language 果d

妙趣點知幾多分，等佢up上ole？

到時成份assignment可以拎返

lecture 派? 成個學期一堂都無上過

到時去4樓拎

到時姐係幾時

自然會send email通知

Exam timetable 出未啊

我都想知

有冇巴絲去過dean list ceremony
想問下有咩做架
唔出席得唔得

聽日我都去

唔好相認

依家開始明點解soci咁易爛grade

巴打04？

出哂

唔係
我係econ year 1
今年foundation要讀soci
上第一堂已經覺得賴野
講d野好亂，唔知點組織好
上堂認真聽我最多明6成
Tutorial教完明多2成
剩低個2成最考時間，要諗點樣組織佢d野落notes
不如一槍打死我

背哂Garland d notes 就得 都幾有安全感

Garland 因為佢一開始覺得讀soci會讀到傻

Soci 要有組織咁背…

其實都好想ou搞多d caring week果d
氣氛好正

Dean list係每個學院有唔同standard
聽講BA school ge 科gpa3.3以上就dean list

Top student 係每個course既最top果幾個學生
（幾多個我就唔知）

有無人知GEN S103CF
Exam點考

係咪向健康出發？同問

我個年主力考中醫

係全MC 定MC +長問題？

又隔日考8 10 12 15

考 10 13 22

Dean list 同top stu同一日頒
Top stu係果科頭兩個最勁

唔同學院唔同時間
例如a&ss就大概1月尾

下一年先會頒返上一年既野 所以過埋呢個spring term 先
Btw nursing school 我唔係好清楚

做essay做到想死

non ju 收到ou year1 offer
想問吓有冇話上限一年幾多credit
有無得一年take多d 三年走到
感謝

想問下GEN向健康出發點考?

好似無 巴打咩科

未讀過 答唔到

無上限？
adv啊

應該set死哂讀4科一個sem

無動力溫書

向健康出發啲mc係咪好易？ 好多重點 可唔可以靠小小記憶再加常識作答黎拎高分？

同埋 熟讀果堆 係咪大致上背完照抄返落去就係答案？

藏象學說

想請問cgpa係咪(gpa of sem 1+gpa of sem 2)/2

E242F冇上過堂依家睇notes完全唔知係乜

mt1仲要好低分
唔想俾gen拉低

有冇人知Dean's List Ceremony 洗唔洗著suit

應該要
Btw我已經認得你個名

佢唔係派grade架咩？ 有fd前兩日做都A range

咁formal架
btw而家先認得？

原來係你 溫成點？

ok啦 冇你地咁chur 下星期就考

有set科冇set credit
會有個指引限住你讀咩

上次去1/3人formal 1/3 smart casual 1/3 casual

我得b-
啱啱望住份卷都唔知係乜嚟

唔該哂巴打你

屌你老母原來你咁撚勁

輕鬆啦 我求pass

到妙趣
冇上過堂求大神指點迷津

向健康出發d mc易撚到 實勁多人勁高分

一字記之曰：背

agger

見到有人11:30到走
但我差啲唔夠時間做

背唔入腦

7日考4科

我1130走
背哂佢啲重點

有年聖誕考

363溫到灰

妙趣係咪好少肥人 有d驚fail

妙趣好似100%pass喎

pj通完頂後一日考 有d驚

462好多嘢溫呀

裸考 B

B- sorry ....

我都好迷茫
溫下cash budget啦

Cash Budget, partnership appropriation account & CVP analysis 好重要。

ch10多到pk....

星期六resit一科10 credit
星期日考一科10 credit
好L驚要defer啊

係咪啊

Resit幾多分

我覺得dating apps果題好難

聽講係45-49.9都係resit

應該係35-39 之前33.5都要retake

頂 係啊
柒撚左
不過係35-39.9
低過35都好似係retake (nursing

Ratio analysis係咪唔駛理
背唔到

Ratio 應該出係Section C,你唔揀就唔駛溫。

Cash flow 呢

Cash flow 應該唔會出

就算到是MC出（因為lecturer話quiz同assignment 出過既，再出係Exam機會好微）

有冇人拎過4萬獎學金
想知幾多gpa先拎到

會唔會考成條 budget

Pastpaper 考過成題budget

462個case最後個題係咩
篇文提過咁多樣
都唔知邊樣係value discipline
最後寫左fashionable, high quality and best price
再塞下佢其他提過個啲

仲有392

Management 溫唔切

求Michael A232F Macroeconomic Exam Tips🙏🙏🙏🙏

嘩屌 上年既po今日都未爆

考完啦

一日時間邊溫到咁多

242?

想問有冇巴絲透過ou申請政府嘅intern已經interview 左？
想知未開始定係佢連interview 嘅機會都唔比我

點解可以死城咁個post

屌
lecture notes冇
tutorial notes wk7 原來有講過

442好鬼多

唔係17號先開始報名咩

有係104 tips😭😭背寫文既format 就ok ?

想問下yr3入 駛唔駛實習？

唔同部門唔同deadline好似係
我報嗰個4月22號dead

通常幾時會有下個sem既timetable同埋今個sem既gpa

311要點溫？好驚肥

最快7月先出今個sem GPA ，應該8月尾才有Autumn sem timetable。

Blaw 聽朝聽仆街

有溫佢比既重點唔會肥

好想知OUHK幾時有成績
預計399F Policy要re-sit/ retake 唔夠時間又唔識做
今年Final Year先今鋪臨尾香啦。
今年暑假有399 Policy呢科開?咁有機會六月頭有成績睇?
見時間表話六月頭開新semester

上年7月先出GPA

諗住考完試即刻飛嗰啲真係唔知點算

禮拜五garland
gg了
有冇人知點答d essay type question

instant 個FB page 死左?

16/6前 交5000/ 14/7 交32740？

禁左學費單個掣成1個禮拜
張學費單仲未到

有冇巴絲讀緊dl ?
本身有BEng, MSc。為興趣想讀科dl,想問下 credit transfer 有咩手續?

打去問啦ching

自推

留名，睇下有冇人讀environment

environment and health?

大家好 我報咗ou non jupas global business and marketing yr3, 但佢send email 話建議我讀yr2, 我想問咁姐係佢會俾offer我？
定係應該係俾左yr2我 如果我唔要 佢會睇yr3有冇位俾我？

唔知dl 讀完80credits 可唔可以tran 番去ft 讀yr3

終於收到了

想問有無人知non-jupas嘅written test interview 有咩要做？

我舊年做 係英文 grammar MC

連高無人OU?

登

為興趣想讀科dl, 冇人理

我上年係要寫篇短文

想請問myouhk有冇得睇cgpa

你咩科想讀書
正正常常上網搵唔到opensource自學？

咁再入去面試個陣仲有無時間？筆試嘅時候已經著suit?

筆試同面試同日.. 即係你筆完就見 / 見完就筆
面試 BBA多數問social issue 會問你支唔支持 果類
再玩抽生字卡 講一-兩分鐘

如果讀BBA 我可以盡量答你

唔得.. OU FT 可以落DL補科 但DL 唔可以上返FT讀
除左你80credit 可以轉到OUHK HD/ASSO 再用HD/Asso 報non jupas
但FT好chur 所以慣左Dl 唔好轉返FT

體驗完了 同你講嘅一模一樣
BTW thanks

祝你收到offer

有冇人知ou photography interview大概問d咩

邊科pt degree出嚟易搵食，想讀但無咩心水

2016 IN過
首先比張紙你答下問題 好似係形容下幅圖有D乜 ？
然後叫你去體驗下影相同被人影之類
面試就叫你比佢睇下作品 介紹下D作品
問下你對攝影心得 同埋又問你點解咁排果科個位
（佢見到我OU有排第科前過攝影所以咁問掛🤦🏻‍♀️）

成個過程都係用英文？咁到時我都print定d相去先

最重要仲會問你點解想讀呢科
🤦🏻‍♀️好似中英都有。。。唔太記得
而且面試我果陣唔係1:1 好似係2個 對 3-4個學生

出grade

商學院大致出曬

差文社科未出

electronic, bba/ mba唔需要讀

英文自我介紹 然後應該中文問題
有問題可以問我

仲有2科未出

242溫到隻狗咁得個B+

我係其他學校既Year 1 想問sport and recreation management 果科要GPA幾多先轉到過黎，爛GPA要搵定其他出路 求解答

呢科第一年先開 你可以即管試 OU要求應該唔太高

今*

好，謝謝你

我連筆記都冇望 都有A-

Global business

屌你

一堂都未上過 9做asm B+

大家好 請問global business and marketing 出路如何？

出去返去做MKT

Push

有冇人知fail咗幾科take唔切會叫你defer定grad之前pass哂就得

你yr幾？

升yr3呀 好擔心

屌 今日派offer 個網入左十幾分鐘都未入到

終於派grade
仲有gen b188f未出

有邊科係搵食科

等收信 之後交錢確認你有意補考

有冇巴絲曾經轉過major?
想問下我sem2遞左信申請，大約幾時有通知?

我一月轉，三月就知結果
利申 識prof，俾佢教過，case係轉學院

DL幾時出成績

出左好多了

上去睇過無

金翅仆佳鳥
有無下星期一考NURS S107F既同志同我一樣都未溫書

唉，fail resit,要等下年1月先有得補考屌！！！！

要加油! 補考pass 之後一條好漢

check唔check卷好？翻生機會大唔大？

讀dl 上個sem d科pass哂了

好啦，下一學期要讀3科,作為dl學生覺得好辛苦

有無電腦工程嘅同學仔？

如果有興趣想報OU 大家可以入嚟呢個tg問吓我哋
有好多科嘅人都係度

Cinematic design and photographic digital art 揮手

Push 一 push

巴打 想問下呢科interview 大概問d咩？？？ 黎緊要in 想有心理準備